[核彈] 呢張相一定要煲大佢

想問深水埗係咪要同黃大仙匯合
再去尖沙咀

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

btw 唔好再濫用核彈喇
有咁多核彈成個地球都炸爛晒喇

岩岩check返，好大機會係，除非事發

活動整合 請forward：

1.屯門政府合署前地
>1300集合

2.荃灣沙咀道球場
>1300集合

3.黃大仙廣場
>1300集合 1330起步
>黃大仙道->窩打老道->在界限街和彌敦道交界停下

4.深水埗楓樹街球場
>1300集合 1430起步
>沿長沙灣道走，在長沙灣道和彌敦道交界停下
>在交界會師後1500-1530 沿彌敦道向尖沙咀方向出發

5.修頓球場
>1300集結

6.沙田車公廟前地
>1300集結
>配合1130馬場和理suck

實會事發
琴日銅鑼灣一開波就放TG
聽日點會比你聚合先開你波
隔離就係旺角家狗屋
佢放你走，去到尖沙咀狗屋再包抄都仲得

見熱門一個po都冇，旨在比大家知有行動

無計，琴日都未消化完
我都係琴日先詳細睇
問埋個住沙田嘅fd
佢話車公廟難去又難撤退

撤退唔到的確係心魔黎，所以唔可以集體去港島
1.去返琴日戰場士氣會極低落
2. 盡量近自己地頭更有利
去邊真係靠現場手足決定，最緊要有人走出來

我都知唔集體去港島會分散到風險
想講6區個地點安排可能要調整下

10.1攝埋褲腳啊！

點解我仲未醒cls

如果有張超大海報，一定上得頭版落中共面